發夢見到路障要咁起

夠高，可以防好多野。

推